有冇人同我一樣，覺得個「陳彥霖」其實係尼泊爾人？

因工作關係，平時接觸唔少尼泊爾人，由第一眼望到張相，跟住睇埋cctv嘅片，都覺得個女仔似尼泊爾人多過華人